---
title: "Гипотеза"
description: "Гипотеза Wheel of Heaven вызывает сомнения в нашем понимании происхождения человечества и приглашает нас обдумать глубокие последствия наших потенциальных внеземных связей. Исследуя роль Elohim в создании жизни на Земле, мы погружаемся в пересечение науки, духовности и нашего места в космосе. Эта гипотеза также открывает новые пути исследования, такие как изучение древних религиозных текстов и мифологий в контексте внеземных контактов. Она побуждает нас задуматься о последствиях наших космических корней для будущего космических исследований, этики и контактов с внеземными цивилизациями."
excerpt: "Гипотеза Wheel of Heaven вызывает сомнения в нашем понимании происхождения человечества и приглашает нас обдумать глубокие последствия наших потенциальных внеземных связей. Исследуя роль Elohim в создании жизни на Земле, мы погружаемся в пересечение науки, духовности и нашего места в космосе. Эта гипотеза также открывает новые пути исследования, такие как изучение древних религиозных текстов и мифологий в контексте внеземных контактов. Она побуждает нас задуматься о последствиях наших космических корней для будущего космических исследований, этики и контактов с внеземными цивилизациями."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["spacecraft-in-orbit.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 140
toc: true
---

Гипотеза, представленная здесь на Wheel of Heaven, глубоко вдохновлена [Откровениями Раеля]({{< relref "wiki/encyclopedia/raelism.md" >}}), так как она принимает основное сообщение о роли Элохим в создании жизни на Земле. Рассматривая сообщения Раеля как достоверные, Wheel of Heaven предлагает более детальное понимание сообщений Раеля и их последствий в контексте нашего быстро меняющегося мира.

В каноне сообщений Раеля [Элохим]({{< relref "wiki/encyclopedia/elohim.md" >}}) представлены как развитая внеземная цивилизация, ответственная за создание жизни на Земле. Согласно этому убеждению, процесс создания происходил в течение [прецессионного цикла менее 26 000 лет]({{< relref "wiki/encyclopedia/great-year.md" >}}), относительно короткого временного промежутка по сравнению с геологической историей Земли.

Сообщения Раеля, которые считаются согласованными и последовательными, представляют Элохим как существ, освоивших науку о генетике и использовавших свои знания [для создания разнообразных форм жизни на Земле, включая людей]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}}). Говорят, что эти сообщения закодированы в древних религиозных текстах, в частности в [Библии]({{< relref "wiki/encyclopedia/bible.md" >}}), где Элохим иногда неправильно трактуются как "боги".

Пока человечество продолжает развивать свое научное понимание и технологические способности, гипотеза Раеля предполагает, что мы приближаемся к значительной точке перелома в нашем развитии, переходу в Эру Водолея, новую Золотую Эру для человечества, где Истина снова раскрывается. Это включает в себя превращение людей в межзвездную цивилизацию, способную путешествовать по космосу и засевать жизнь на других планетах. Таким образом, человечество будет продолжать наследие Элохим и участвовать в космическом цикле создания и распространения жизни.

Этот трансформационный процесс отражает события, описанные в библейском рассказе о создании, где жизнь возникает на ранее бесплодной планете. В этом сценарии люди принимают на себя роль Элохим, используя передовые технологии и генетическую инженерию для создания новых форм жизни на отдаленных мирах. Это космическое предприятие не только представляет собой значительный этап в прогрессе человечества, но и поддерживает цикл жизни во вселенной.

Кроме того, эта гипотеза сильно вызывает устоявшиеся современные парадигмы и побуждает нас исследовать потенциальные последствия наших космических происхождений. Принимая возможность того, что жизнь на Земле была засеяна развитой внеземной цивилизацией, мы открываем себя для множества новых вопросов и потенциальных направлений исследования. Эти запросы могут варьироваться от расшифровки истинного характера древних религиозных текстов до рассмотрения возможности контакта с Элохим или другими внеземными существами в прошлом, настоящем или будущем.

Пока мы продолжаем расширять границы наших знаний, гипотеза Wheel of Heaven приглашает нас столкнуться с пределами нашего понимания и рассмотреть более широкие последствия места человечества в космосе. Эта перспектива позволяет нам заглянуть в будущее, где мы не только наследники творческого наследия Элохим, но и активные участники в продолжающемся процессе космического создания и эволюции.

Расширяя гипотезу Раеля, Wheel of Heaven стремится вдохновить дальнейшие исследования, дебаты и размышления над тайнами наших происхождений и потенциальной судьбы, которая ждет нас в качестве космической цивилизации. Делая это, мы надеемся питать чувство удивления и любознательности к бесконечным возможностям, которые могут ждать человечество на нашем пути через космос.

{{< figure src="images/spacecraft-in-orbit.png" caption="Ill. 1 - Космический корабль на орбите" >}}

## Где это нас оставляет

Гипотеза Wheel of Heaven не только расширяет наше понимание откровений Раеля, но и подталкивает нас к переоценке природы нашего существования и рассмотрению глубоких последствий наших потенциальных внеземных происхождений. Размышляя о роли Элохим в создании жизни на Земле, мы призываем рассмотреть пересечения науки, духовности и поиска смысла в все более расширяющейся вселенной.

Одним из аспектов этой гипотезы, которые требуют дальнейшего изучения, является потенциальное влияние генетической инженерии Элохим на эволюцию и развитие человека. Если Элохим действительно были ответственны за создание жизни на Земле, включая человечество, какую роль сыграли их передовые генетические знания в формировании наших видовых черт, способностей и даже нашей склонности к духовному и интеллектуальному росту? Это направление исследований может привести к более глубокому пониманию сложного взаимодействия между природой и воспитанием, генетикой и окружающей средой, а также показать путь к новым областям исследования в генетической науке.

Пока мы продолжаем исследовать эту гипотезу и развивать наши знания, мы оставляем вопросы открытыми для обсуждения. Надеемся, что Wheel of Heaven будет служить платформой для такого диалога, предлагая пространство для открытого, критического и конструктивного обсуждения, неограниченного предвзятостью или предрассудками.

Другое захватывающее измерение гипотезы Wheel of Heaven - изучение древних религиозных текстов и мифологии через призму контакта с внеземной цивилизацией. Рассматривая возможность того, что эти тексты содержат закодированные сообщения от продвинутых цивилизаций, таких как Элохим, мы призываем пересмотреть мудрость и проницательность, содержащиеся в них. Эта переоценка может привести к синтезу духовных и научных перспектив, позволяя нам извлечь новые взгляды на природу существования, сознания и нашего места в космосе.

Гипотеза Wheel of Heaven также открывает богатый спектр возможностей для будущих человеческих начинаний в области исследования космоса и колонизации. Если мы действительно несем наследие Элохим в качестве создателей и распространителей жизни, то какие этические обязанности и вызовы мы можем встретить, когда отправимся за пределы нашей родной планеты и столкнемся с другими формами жизни во Вселенной? Как наше понимание наших космических происхождений может повлиять на наш подход к космическим путешествиям, дипломатии и потенциальной колонизации других миров?

Кроме того, гипотеза заставляет нас рассмотреть возможность постоянного контакта между человечеством и внеземными цивилизациями, такими как Элохим. Если они руководили нашим развитием на протяжении истории, что может ожидать наше отношение с этими продвинутыми существами в будущем? Будем ли мы в конечном итоге установить открытую коммуникацию, сотрудничество или даже заключить альянсы с ними, или наши взаимодействия останутся тайной и интригующей?

В заключение, гипотеза Wheel of Heaven служит катализатором для углубления нашего понимания Вселенной, наших происхождений и нашей потенциаль

## Хронология

Установив основы гипотезы Wheel of Heaven и ее глубокие следствия для нашего понимания происхождения человечества, нашего отношения с продвинутой внеземной цивилизацией Элохим и нашей потенциальной судьбы как космического вида, мы теперь обращаем наше внимание на изучение более широкого исторического контекста, в котором происходят эти откровения. В предстоящем разделе "Хронология" мы отправимся в путешествие по обширной хронологии в 26 000 лет, достигая сегодняшнего дня и времени.

Хронология начинается примерно до -22 000, прямо на пороге Эры Козерога. То, что предшествует Эре Козерога, - это Эра Водолея предыдущего Великого Года. Прежде чем мы углубимся в первый прецессионный Великий Месяц, Мировую Эру Козерога, важно рассмотреть события, которые привели к этому значимому периоду в космической истории. Чтобы проиллюстрировать, что произошло, мы черпаем вдохновение из классики американской киноиндустрии, "Парк Юрского периода".

Пока мы исследуем эту обширную хронологию и космические циклы, которые сформировали нашу историю, мы обнаружим увлекательные открытия о развитии человеческой цивилизации, влиянии Элохим и повторяющихся темах, которые появлялись на протяжении Веков. Это исследование не только углубит наше понимание гипотезы Wheel of Heaven, но и обеспечит богатый контекст для оценки раскрывающегося рассказа о нашем космическом путешествии.

При переходе от основной гипотезы Wheel of Heaven к изучению более широкого исторического и космического контекста в главе "Предисловие", мы приглашаем вас присоединиться к нам в этом увлекательном путешествии через время и пространство, поскольку мы раскрываем тайны нашего прошлого, размыш
